1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
    Це властивість об'єкта значенням якої є функція. Методи проводять прописані операції над властивостями об'єкта
2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
    Будь-який, від примітивних (number, string, boolean...) до складних (object, array, function)
3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
    В змінні зберігається не сам об'єкт, а посилання на комірку пам'яті де зберігаються всі властивості об'єкта